開始進入頭髮同朋友都只減不增嘅年齡

人到中年，加上武肺完全冇同朋友聚過
係屋企到，同家人關係一向麻麻哋
咁多年來，感情生活完全係0
好孤獨

同事呢？

清點解唔識多個朋友

人愈大 愈多野一笑置之

咩都唔好講 攬住我

巴打人格分裂😦？

早前會同枱食飯，現在公司防疫政策，加上我又轉左帶飯食，毫無溝通機會，我亦不想與同事交❤️

我知道這可能是給我自己的藉口，不過工作困身，現實生活上難以認識新朋友。網上交友大多是年輕一代，我跟不上他們的話題，至於那些交友app，男用戶每天的配對可能只有兩三個，成功把話題延續下去的機會很微，再加上我早以決定作為一名不婚主義者，不想浪費對方僅餘的青春

冇攬攬icon哭燃口左

how o

清貴庚

不自爆，但談不上年輕

世事無常還是未看夠 還未看透

同問

過左三十而立之年？

慘~(

增加去左體重度

係咁架啦